原來郭晉安成六十三歲...

1964年生...
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

36+17=？

未來人

陰公
53 歲個樣就生到成63歲咁

數學家

翻去讀小學數學先話人keep得好唔好

上面班友識唔撚識計數阿

成個post都難分真與假 連登真係咁多小學雞?

樓主有冇記低呢10年嘅六合彩先番嚟2017年？

連登仔以前係咪唔上高登

樓上 5 ,6 個小學雞中伏

好心讀多年書先上網啦

假

間唔中就有啲咁嘅post

係囉 你話佢53我都信

今年荷甲表演點

2年前玩到依家，係唔厭

6加6等如12

好多新會然

恥笑開始

想扮阿爾克瑪爾

太假

屌你好柒呀

擺明啦

又一新發現
數學家好快有聯絡你拎諾貝爾獎

達哥d fd？

又撚新會然

請善用起底模式

而家無人知嫁啦

垃圾回帶post 回家啦你 又唔係好笑 loop嚟都嘥時間

一日儲100，一個月都3萬幾啦

次次呢類post都會釣到成班老屎忽出黎
唔撚比有新會員咩？
成日笑鳩新會員有咩為？

Wow哂喇on9

屌 好悶呀

計數機我即刻再禁過

頂d新會員唔順

用下你個閪腦諗下係咪假膠得唔得呀
下下都咁認真抵你俾人笑啦

新會員係咪指00年打後班小學雞

次次都計多十年,點解冇人計少十年?

撚到幾時

點睇都咁多真心小學雞

又到老屎忽拎優越感既時間

有新會員好正常姐 唔通得d 老屎忽上咩

計數機我都可以㩒錯 阿爾克馬爾最清楚

9

秒經

樓主失波失左23球

數拎U?

計聯賽plx

小3 tsa 合格

數學好難

好多難分真與假

其實膠都咁明顯嘅post
用下你個腦都知唔對路啦
如果你真係唔肯定嘅，未睇多幾個回覆先囉，洗唔洗咁急住衝出黎柒？
撚你地新會員唔係因為你地未見過，而係你地連點樣係度處理唔肯定嘅野都唔識

連登最新數學大師

新會然唔識就自己google 做下功課啦

加數都加錯

都唔新啦 1年前開過

點解次次我開都係負皮 人地開就正皮

係咁回帶舊post想點 有咩好正評

屌你都廢事

又bin新會然

又扮老屎忽？

用返鄭子誠真係最應棍

成班新會員

邊個係郭晉安成

你上面得6個回覆咋老屎忽
成個post
唔講以為你睇左四五頁嘅討論

樓主數都唔識計
好柒

知喇知喇知老屎忽好醒冇上當喇 真係叻叻豬

點解個post咁熟嘅

負皮呢張圖既都係on9新會然

到底要loop幾耐

又回帶

我都覺

小學生常識問答比賽 個個爭住柒

唔係話唔應該有新會然，而係做得新會然俾人撚有咩咁出奇新仔學習下新圈子文化都係樂趣黎既，過幾年咪到你撚人囉

新會然出沒

識5識計數

而家唔笑唔通拜山先笑咩

柒撚左唔笑等乜呀?

阿爾克馬爾過左黎連登

咁低汁有乜好撚

又撚狗

回帶撚